一個國安法就試到哂班話齊上齊落嘅黃店

有退黃圈嘅龍門，又有自己清連儂牆嘅光榮

龍門退黃係分化迫出嚟
光榮就唔知

永續念力抗共抗爭

黃圈有錢賺就手足前手足後，見國安法唔對路就收哂野

比「黃店」傷咗弱小玻璃心嘅連登仔留低負皮

口頭黃店

又話咩為公義抗爭
爭條撚咩根本街都唔敢出 得把口
做撚埋啲無成本嘅野就手足手足
被人打壓就話退出退出

先起底
後留言

冇得食黃店為民主出力，鍵盤黃絲文宣組最黑暗嘅一日

真係齊上齊落
一齊賺錢
一齊著草

一齊攬炒唔包國安法

事實 香港人不嬲自私搵錢為上

咁樣做已經等同收黃色經濟圈皮
連登仔不願面對

一堆5毛互炒消息無錢賺架喎

不嬲都係你死你賤。以前可以一路賺錢，最多比網民鬧，而家殺到埋身，緊係關我撚事啦

開哂名實第一時間拉去死刑，唔清唔通去送頭？

俾人吹到最黃個兩間一齊清走哂文宣

出d必死冇目標嘅行動比人話送頭又話仆街又話要對得住手足要出哂黎，依家貼張memo 又講話送頭要縮

所以仲叫人71出既一定係pr公司

14日唔夠就縮

然後樓主就繼續留喺屋企嘆冷氣頂多大時大節出嚟活動下

九唔搭八

國安法捉左去中國唔死都要坐成世， 唔顧鋪頭員工都要顧下屋企人
同埋黃圈一直都係side mission , 只係香港人過唔到main 先咁重視side mission

已block死獌狗
做人唔做，做狗。
影衰其他獌迷

點啊
咁就人血？
我地全部小市民黎架炸
會驚暴政有咩咁可恥
白色恐怖時代來臨
互相扶持先叫齊上齊落

唔L 係要求他人要殺頭都唔怕地為你發聲
自己剩係揸流攤

打完飛機好禁聲啦垃圾
廢就廢
劣等華人就劣等華人
多多借口

眾志班垃圾都散啦

黃店散有幾出奇？

公係你，字又係你

衰撚左都唔敢認

關體育台咩事?
返cc台開

賺夠緊係走

根本龍門任你搬 一開始咪撚扮野貼哂memo文宣氹人幫襯

時實上部分黃店係軟皮蛇
佢地早一步自我審查
即係投降 退縮
變相企硬既黃店 就變左少數

手足 齊上齊落

推 7.1大遊行 tweet國際戰線 黃色經濟圈

大家一直都有個屌人嘅習慣
屌完 咁點? 佢地會唔會貼返?
屌完 我哋嘅力量會唔會大左?
呢個世界無咁多百屌成材
屌人亦都唔係令人肯做野嘅有效方法

係 有時係好嬲 好不忿 有情緒嘅
但係屌完人 得到啲咩呢

唔好問我有咩高見
我冇
我淨係想大家唔好係唔係都屌人
說服人 教育人 唔係靠屌架

樓豬放負死全家

今日大量退出、放負po明顯有係有五毛帶頭，玩類似之前小組解散果攏野，大家唔好on99中計

今年七一要加主題：
寧願最後不得善終
也不考慮含淚折衷

我要美國制裁，無懼與支共同歸於盡，寧死捍衛自由民主

認同就拎張紙舉比美國睇，咪比條廢老Martin Lee騎劫我地，搞到美國以為我地驚攬炒而唔做野

黃世澤出左香港自治法篤灰指南，好有用，大家入去睇

借個位
正視聽：若抗爭方向不隨局勢改變，只會無謂地損兵折將
香港街頭抗爭目標，亦都係街頭抗爭最大效果；“攬炒”已經達到，今次搞蟈安法其實仲攬炒過上年出老解。
宜家跟著落黎就係引導全球政府同議會（尤其美國）對付支那以及滅共，所以大家重點應該著眼帶出清晰民意授權比各國政府做野，畫面靚+全球廣泛報導（類似反蟈安法銅鑼灣自由行）係最理想，用選票帶出民意亦十分重要。

大家要小心五毛、熱狗放負風向：美國唔會幫我地（舊年年尾）-》英國係廢國無用架（今年年頭）-》歐盟奶共唔會幫我地（宜家）

大家要記住，香港生路只有一條：救香港人+攬炒促進支爆+重建香港。沒有支爆，香港獨立或者歸英等重建方案全部都係痴人說夢。

未來幾個月至支共瓦解期間大家要做嘅事：1.走資2.全球救生艇救手足加有細路既黃絲家庭（細路是重點，香港未來棟樑，正如今時今日d前線義士，咪比佢地洗腦變小糞紅，否則香港係真正玩完）3.比足夠民意授權，敦促美國以至各國凌遲式消除香港作為支那獲得外資渠道，包括但不限於：禁止美國個人或公司投資港股，暫停接受香港用美元結算等等4.最後就真係等支那自己爆

嘩屌 好多p牌狗入咗嚟

試到你地所謂嘅齊上齊落就真
人哋明明係白色恐怖既受害者
你哋平時手足前手足後既而家打兩隻字加油都無
反而笑9 受害人
仲有面提齊上齊落？

今日驚果個係佢地唔係你
係因為佢哋一直企得前過你呀

咁你地又屌差佬

最簡單既嘢偏偏冇人做

唔好屌政府，屌完都唔會改，仲遊咩行呀，返屋企諗下點說服中共唔好搞香港

坐喺屋企嘆住冷氣上連登緊係最輕鬆

拉

乜撚嘢黃店？樓主係咪想搞港獨？

放藍絲圖
五毛開分化post
block